# ALGO EXOS

# Explication

Il y a deux fichiers, logic et index

## Logique

Tout le pseudo-code est dedans.

## Index

Vous pouvez trouver les exos dans le langage de code python, pour les utiliser vous devez décommenter celui que vous voulez exécuter.
